大家有無睇左公司既財務報表先入貨？

會唔會計埋啲比率

港股黎講, 睇基本因素往往未必最好,
睇走勢, 板塊, 資金流向仲有用

通常唔會只係睇一間，一睇會睇最少3間同行業公司，最少5年既數

利申：Reits專家

樓豬好撚扮野

有邊隻reit介紹下

823 無得輸，經營模式夠哂仆街
778 商場收益未來有潛力再上

淨係睇負債比率

手持 1038 823 656 179

636 同 659 先岩
無656

lm